[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (70) 頒獎禮拉票 大家要記得投票

挽留Mimi而婆
主持: 駱振偉
第5季嘉賓主持: 小肥 陳蕾 6號@RubberBand

永遠懷念: 羅敏莊、趙學而

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Chill Club推介 主持
星期一深夜 羅沛琪
星期二深夜 李昭南
星期三深夜 曾贊學
星期四深夜 馮卓然 @ One Promise
星期五深夜 王頌茵

龍和道警犬

年度新人

年度創作歌手

年度作曲人

年度填詞人

年度編曲人

年度監製

年度組合

年度女歌手

年度男歌手

年度十大歌曲

新快速

Chill Club 第71集
07/03/2021

主持: 駱振偉
主題: 如果我是…
嘉賓: AGA 江海迦、Gin Lee 李幸倪、Jace 陳凱詠、ONE PROMISE、Mike 曾比特、Gary、石山街、P1X3L

開場
Joey Tang - 白玫瑰 (陳奕迅) [2006]

Gin Lee李幸倪/Mike曾比特 - 手望(守望版) (王菀之/張敬軒) [2005]
AGA江海迦/石山街 - 春光乍洩 (黃耀明) [1995]

ONE PROMISE - 明年見 [2020]
Jace陳凱詠/P1X3L - 重口味 (陳奕迅) [2012]
ONE PROMISE/Gary - 櫻花樹下 (張敬軒) [2008]

新歌介紹
AGA江海迦 - CityPop

Chill Club推介榜
冠軍: 薛凱琪 - 哥本哈根的另一個我

2020 Chill Club推介榜 冠軍歌重溫
Jace陳凱詠 - 天生二品
Gin Lee李幸倪 - 幸福門
AGA江海迦 - See You Next Time

最後六個字

Rest In Peace Gary Tong

下集預告: 寰亞音樂

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第10週
1 3 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
2 6 俏郎君 張敬軒
3 2 樂壇已死 吳林峰/樂壇已死大合唱團
4 9 喜歡上一個人 Yellow!野佬
5 4 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
6 10 時間的囚犯 林奕匡
7 NEW E先生連環不幸事件 Edan呂爵安
8 NEW 我不如 Mike曾比特
9 NEW Lady Killa Fatboy
10 NEW 一知半解 衛詩

Out
1 常願意 岑寧兒
5 所有遺失的東西 泳兒
7 無名指的勇氣 林欣彤
8 浸浴 葉巧琳

毒撚一個可盡興

今個禮拜啲新歌算係追番啲進度(好似係
仲有葦璇AL傻傻分不清

Chill Club 推介歌單 8/3 - 12/3
黃色代表之前都冇播過
*新version當新歌處理

陳葦璇 - 本日終了
黃妍 - 天光前
Edan 呂爵安 - E先生連環不幸事件
AP 潘宇謙 - 罪人勿語
*泳兒 & per se - 所有遺失的東西(Nothing is Lost mix)
Fatboy - Lady Killa
衛詩 - 一知半解
Hey Rachel - 就讓我陪你走過
Sukie S 石詠莉 - 100歲備忘錄
Anson Lo - EGO
神奇膠 - 午夜浪漫 feat. CatLun@P!SCO
Delta T x 楊雅餘 - 都市~Lonely Night~
陳蕾 - 旁觀有罪
SADJAY - 曹操傳
林奕匡 - 時間的囚犯
陳凱詠 - 虛擬人與我
吳林峰/樂壇已死大合唱團 - 樂壇已死
P1X3L - Braceless
KOLOR - 可再遇見

【《CHILL CLUB 年度推介20/21》呢一秒開始投票！3月14日－28日投選歌手獎項！】
人人樂壇，音樂第一！立即投票：
各大歌手等緊你投票支持！
#ChillClub年度男歌手 、#ChillClub年度女歌手 、 #ChillClub年度組合
#ChillClub年度新人人、 #ChillClub年度唱作歌手
5大獎項就由你開始一人一票，撐起樂壇！
記得留言推介畀大家知，你有咩心水呀！！❤️❤️
#ChillClub推介榜年度推介 #ChillClub年度十大歌曲
#人人樂壇音樂第一 #人人樂壇 #音樂第一
#FWD #富衛保險 #保足啲全面啲

票投JayFung

今日有咩人

1+1+1+1+1+1...................

集合吧！地球保衛隊今個星期攞左3冠 好感動

依家聽呢首真係心情複雜

好鍾意牙傾把聲

係咪第三次係viu 唱呢首

十個決定去救火的少年

雖然年頭歌，但已經敢講值得今年可以攞十大

我都係

咁男排牙傾呢？

長命火就長命救

梁柏堅

硬係睇幾釗峰就係林海峰

水準可以拎上年十大

好嬲好嬲

好丫咁有意義

我幾驚冠唔到 磨左好耐

族長

固定嬲

10大
去到3月都出咗好幾首10大之選

callstar d 和音真係好正

爺爺莫生氣

單飛完佢地真係進步左咁

又升又跌每個星期日都差啲心臟病發

單飛前對callstar同on仔冇乜感覺，而家勁鍾意

唔會唔冠啦
回歸之作點都會俾下面

做乜安仔d和音全部唱低左

成熟了的今天收起狂怒
不多口只不停做

同路兩個字嘅和音好JENG

好聽

首詞

呢句好似流淚眼望流淚眼

好好聽

本身都歌唱比賽出身
真係高質組合

幾好聽

佢地之前因咩事散

（揼走塊牌）

龍和道警犬

Chill Club推介榜 第11週
1 5 集合吧!地球保衛隊 C AllStar
2 2 俏郎君 張敬軒
3 7 E先生連環不幸事件 Edan呂爵安
4 9 Lady Killa Fatboy
5 3 樂壇已死 吳林峰/樂壇已死大合唱團
6 8 我不如 Mike曾比特
7 6 時間的囚犯 林奕匡
8 NEW 天光前 黃妍
9 NEW EGO Anson Lo盧瀚霆
10 NEW 尖叫 G.Racie王君馨

Out
1 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
4 喜歡上一個人 Yellow!野佬
10 一知半解 衛詩

麥浚龍越嚟越正

爭仔

能共進就能自救

真 之前仲笑佢on9仔

單飛發展唔係散

好正呀屌

King Jase真係嚴重被低估

成隊都charm咗

幾時找數

火火

希望王君馨10 out，除非上嚟唱

人哋休團喳

落返credit比佢 之前佢cap圖

d歌詞講到好似嗌左交咁

SS

直到你肯定真係好正

牙醫
Gin Lee
Rb
Jay fung

純粹休團

推介大家聽
李拾壹 10個放火的少年

火火 : 女仔唔驚曱由 100%淫賤

佢哋自己都澄清冇嗌大交

希望King以後唔洗單飛搞鳩人啲歌🙏🏻

長命火就長命救
個音樂好好聽又好易入腦

其實都唔係好覺佢哋休團 成日都一齊有show

年度走數撚
你知我知大家都知

姜濤真係好樣衰

每個人都有唔同風格
趁後生試下
而家又單飛又組合

Jase 爺

個mv都好似嗌完交好耐冇見咁
其實係爭仔 大家爭King

7cfu:淫邪

dj king remix

真

Agger

True

同意

大軍來緊，我幫你擋住

話休 但keep住有online show

佢搞過邊個？ 冇聽過

希望CAS 可以拎一次至尊碟
Cantopopsibility 同生於斯 其實都好高質值得攞獎

零仔DJ King Remix

冇跟開佢地內訌啲野
但都留意到上次11:10 安仔係後面笑9阿king 玩錯拍子
咁佢兩個係真係唔岩？

零分remix

永續抗爭

個廣告個樣都幾頹下
個頭又唔梳下

可以聽下林家謙既拼命無恙 dj king remix

上次上黎係咁唱Cantopopsibility D歌

家謙 jude

其實佢最近remix姜濤首歌幾好聽

位丸堂玩埋寵物市場

樣衰就樣衰 點執都唔靚仔

佢把聲真心屈機上次死了都要愛嗰句真係loop勁多次

聽左幾次就上癮狂聽

VIU十大淨係可以投1首
點解唔俾人投10首,再跟排名俾分

Mean

mean

點解當年金曲榜會係今年嘅歌

又要睇個會放大嘅字幕

MEAN

位元堂~養陰丸~

Mean Mean Mean Mean Mean Mean Mean

除衫除衫

小巧真係小巧過欣宜

舊年

好似太陽咁溫暖~~~

camman仲zoom？撐爆部電視喇

分幾階段咁投 你當佢幫大家界mirror票會唔會開心D
反正你地咁唔鐘意佢地

佢有排瘦咗少少，而家又肥返

Mean!

好似太陽咁溫暖

生於斯真係值至尊碟

肯堅持咪算係咁
現實係班so-called黃絲唔打回原形都偷笑

叫緊你積口得呀

mean!

今次字幕啲mean 冇放大

mean mean mean mean

四個單飛得阿king無聲氣

以前覺得c all stars圍住釗峰轉
而家睇多左安仔同SoulJase都ok

也需要積口德

投到10首就會全部都係mirror

小巧今日件衫咁似超人嘅

降咗key

做咩降兩度

Jay Fung

小巧把聲真係世界級

開始倒數

jayfung

我以為會唱 @princejoyce

做咩姐
肥都可以好靚嫁嘛

jay

Jay fung 個細路好撚正

we gotta live it up!!!

日暮途遠

正到

OH WO

進擊的生命

nowhereboys版

唱緊入圍10大嘅歌

JayFung live真係好高質
希望快啲有音樂會

d師奶都係鍾意處男

NOWHERE BOY ROCK IT

竟然唔係唱陳漢娜mv果首

好差咩

Nowhere Boys真係要推到比多D人認識

一路唱一路會微笑

另外嗰個好似有啲作狀

We gotta live it up

OHHHH

唔係冠軍歌

冇冠軍

好似以前嘅sunny

好想俾佢電

勁想買貴飛j爆jayfungbb

重播？？

不要再說了 Thor又要死十次........

有冇人組合一齊投nowhere boys

咁sunny 唱得好d

穿過啲火
穿過啲火

佢地兩個好frd㗎wor
11:10果度好明顯唔係取笑

噴埋煙
Jay fung一哥confirmed

要問呀科

好好j

佢要帶埋細佬上去

頂
同感

同老公相處咗 30幾40年 仔又生埋無哂激情
梗係要搵d處男寄托一下

Van成日收埋隻手係咩事

你可以去聽聽

我覺得果首好聽D

舊年明捧佢

你老母竟然識佢

nowhereboys 已經噴左

睇到有啲尷尬

嗰下叫得好正

我心中上年既top 3之選

其實係

Nowhere boy 其實幾正！ 點解冇乜人識

Mirror咁多條仔
有排J

tim bb

開九展麥花臣應該好有feel

小夜燈

frd到以前成日以為佢地真係一對

18 19年 (除左KKBOX個show 因為人哋係請C allstar) 都無四個一齊出公開活動
20年 有一齊開過FB Live
無成日 四個一齊嘅工作一隻手都數得哂

淨係鍾意佢，對細佬冇乜興趣

欣直

我top10

差啲唔記得今集有欣直

屎坑仔

試下搞延伸台

地產仔

咁叫笑鳩咩

Nowhereboys有冇得唱最後的搖滾？

唔睇名呢首真係幾好聽

欣直瘦咗？

兄兄我我

冇呀……

難為你了

安心出行主題曲

致旅途中的我
狂想曲

princejoyce正啲

今集啲歌正到呢

冇冠

jaybb可愛啲

冇 你睇個新mv
肚腩大到

寰亞歌手高質

放心~交給我~~~

你可以安心去吧 安心去吧

想投時間的初衷

who sells the shits in Hong Kong~

佢同牙醫上77台煮嘢食好似有講話瘦左

已經細過之前

最高第2位
無冠

地球來的人
與人同行
離原

應該欣直壓軸，同埋今集唔夠時間

冇冠.....

無呀
佢哋18年年頭休團
得20年有FB Live
同一個虛擬show

sweet到

你可以 安心去吧 安心去吧

想屌？

一秒能創出宇宙

你可以安心去吧
不要害怕

就交俾你

開始倒數有個同AGA合唱 都好JENG

不如我哋...

佢用生酮定唔知係168
係瘦咗啲嘅

唔知佢地background 以為係偷笑king

叱咤都投佢 That’s why勁正

廢學

On仔ending

安仔

正過上集

廢學好撚chill

廢學安

好在趕得切返屋企聽on仔

要落美極

最男投咗安仔

爭啲唔記得咗呢首有冠

笑撚到我

佢咁肥
用咩方法都work啦

放心去吧

E首個感覺好hea

唱作人投左佢

同檯
紅白
人話/無力感

原來廢學安先係一哥 壓軸

On仔真係好高質

請坐低～

same
之前頒獎禮得新城有

正 都係嘉賓唱晒 唔洗聽阿科

個樣似

其實我鍾意未知道

諗下一樣嘅歌手去到勁歌會唔會有咁嘅表演呈現到出嚟?

我都係，佢同jay揀唔到
唯有一個唱作一個男歌手

今集牙科冇得唱？

呢幾集都應該冇，咁多嘉賓

佢係咪休息到大國嗰集

太早出 未有榜

唱作人仲未決定到好多都鍾意

好正

我地下集再見

佢可摸耳keep住同時單飛+callstar，On仔值得更多

時光邊緣的人 超正

就完
靜啦好嗎

Chill Club 第72集
14/03/2021

主持: 駱振偉
主題: 影響創作之路的歌曲
嘉賓: 馮允謙、鄧小巧、鄭欣宜、C AllStar、Nowhere Boys

Chill Club Family 開場

C AllStar - 妄想 (VRF) [2001]
鄭欣宜 - 心亂如麻 (衛蘭) [2005]
馮允謙 - 愛很簡單 (陶喆) [1997]

Nowhere Boys - 黑夜不再來 (陳奕迅) [2000]
梁釗峰 - 我甚麼都沒有 (陳奕迅) [1998]
鄧小巧 - 天空 (王菲) [1994]

2020/21 Chill Club推介榜 冠軍歌重溫
林二汶 - 再聚

Chill Club推介榜
冠軍: C AllStar - 集合吧! 地球保衛隊

2020/21 Chill Club推介榜 冠軍歌重溫
鄧小巧 - Mean
馮允謙/Nowhere Boys - 開始倒數
鄭欣宜 - 小夜燈
陳健安 - 廢學

最後六個字

下集預告: 華納唱片
衛蘭、陳蕾、林欣彤、Dear Jane、衛詩、洪嘉豪、Jude Tsang

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第11週
1 5 集合吧!地球保衛隊 C AllStar
2 2 俏郎君 張敬軒
3 7 E先生連環不幸事件 Edan呂爵安
4 9 Lady Killa Fatboy
5 3 樂壇已死 吳林峰/樂壇已死大合唱團
6 8 我不如 Mike曾比特
7 6 時間的囚犯 林奕匡
8 NEW 天光前 黃妍
9 NEW EGO Anson Lo盧瀚霆
10 NEW 尖叫 G.Racie王君馨

Out
1 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
4 喜歡上一個人 Yellow!野佬
10 一知半解 衛詩

會變晒老土味

尋日aga 去tvb 唱citypop
好娘

咪講緊20年果個
本身一個單位休息一件半載都唔出奇嫁啦
不過souljase king係用左年幾時間去搞左自己野既

TUNE 得有D OVER

完得太快

記得投票！

廢學係咪冇試過full band唱？

小丑
致旅途中的我
最後的搖滾
狂想曲
屎坑仔主題曲

阿科今日無唱歌？？

八個字
人人樂壇 音樂第一

好high

最後八個字..

上一集都無

chill club band 次次個outro都好正

所以根本唔會番到轉頭

投左林家謙

陳蕾家謙Jay on仔都想投
叱咤唱作冇家謙我覺得有啲可惜

_ _ _ _ ， _ _ _ _

啲dancer

掹藤
天外飛仙

唱慢歌然後有堆dancer喺隔離郁

票已投，全世界記得投票
叫埋親戚朋友投

終於有好嘢聽

下集華納之夜都冇啦應該

_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

投邊個都好 最緊要投票

Jill

兩姊妹

華納

2姊妹

電單車

冇牙醫

豹！
我Jude！

你點知的

嘩下個禮拜正

冇咗alfred

cls

岳飛 可終身美麗

兩姊妹
+
陳豹 Mag

jude 上次叱吒個live fail到

華納之夜
牙豹

美敦書

下禮拜終於到華納

但點解冇牙醫

豹

新碟發佈會有唱

牙豹！！！！！

跟住aga 又跳埋一份 仲娘

華納之夜真係無牙醫

睇黎牙醫似走

金堅呢

卡士越嚟越勁

下禮拜到豹！！！！！

好似話完咗約

冇fi

牙豹靚到

王菀之會唔會上chill club

我愛豹哥

youtube 有片

咁牙醫會唔會喺獨立歌手嗰集上返

Chill Club 第72集
14/03/2021

主持: 駱振偉
主題: 影響創作之路的歌曲
嘉賓: 馮允謙、鄧小巧、鄭欣宜、C AllStar、Nowhere Boys

Chill Club Family 開場

C AllStar - 妄想 (VRF) [2001]
鄭欣宜 - 心亂如麻 (衛蘭) [2005]
馮允謙 - 愛很簡單 (陶喆) [1997]

Nowhere Boys - 黑夜不再來 (陳奕迅) [2000]
梁釗峰 - 我甚麼都沒有 (陳奕迅) [1998]
鄧小巧 - 天空 (王菲) [1994]

2020/21 Chill Club推介榜 冠軍歌重溫
林二汶 - 再聚

Chill Club推介榜
冠軍: C AllStar - 集合吧! 地球保衛隊

2020/21 Chill Club推介榜 冠軍歌重溫
鄧小巧 - Mean
馮允謙/Nowhere Boys - 開始倒數
鄭欣宜 - 小夜燈
陳健安 - 廢學

最後八個字 - 人人樂壇 音樂第一

下集預告: 華納唱片
衛蘭、陳蕾、林欣彤、Dear Jane、衛詩、洪嘉豪、Jude Tsang

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第11週
1 5 集合吧!地球保衛隊 C AllStar
2 2 俏郎君 張敬軒
3 7 E先生連環不幸事件 Edan呂爵安
4 9 Lady Killa Fatboy
5 3 樂壇已死 吳林峰/樂壇已死大合唱團
6 8 我不如 Mike曾比特
7 6 時間的囚犯 林奕匡
8 NEW 天光前 黃妍
9 NEW EGO Anson Lo盧瀚霆
10 NEW 尖叫 G.Racie王君馨

Out
1 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
4 喜歡上一個人 Yellow!野佬
10 一知半解 衛詩

岳飛可終生美麗

會去邊

豹同洪嘉豪又講會有合作歌
到而家都好似冇聲冇氣咁樣

有得投應該會

做獨立歌手？

都冇fiona

配合返啲觀眾

居然 華納好啱佢wor

呢幾集擺門哂冷

唔會on99咁返CCTVB 掛？

佢仲可以簽邊
當年都好似搞咗好耐先簽到華納
之後又傳佢同華納好多爭執位

出左新歌 好想佢上

次次都唔記得前七個字係咩

有咁嘅一集？ 林家謙+ serrini

尋

求

麻煩改Pin #359
最後八個字

如果真係開一集畀獨立歌手真心抵讚

醫生歌手 ？
唔係嘛

[url][/url]

一定記得
郭富城的歌

鑽石娛樂 X Terencelamproduction呈獻

無

屌

悔

可能同Kay有搞作

特登上YouTube search
頂跳得又老套，唱live又難聽
女金要練下歌

改左

jer係咪攞硬新人

Gin 個ig 睇到唱幸福門後面班dancer格格不入 乜柒都加班dancer dancer自己都尷尬啦

唔會掛，記得佢有個電台訪問話喺星夢嗰時堅持唔拍劇唔做主持，因為淨係想唱歌，冇理由會返TVB

應該都係

可能佢覺得已經樽頸位又要跳出comfort zone

一定啦

千奇唔好，一d都唔想

呢集仲有tonick 同吳林峰

應該大部分人都係諗佢?
但都見有少數人投其他人支持下

會唔會轉投茜嘉唱片

AK又要黑面

會唔會有Kolor

衛蘭

記者會都冇去 應該難D....

真係 路漫長__ __ __

頒獎禮前仲有4集
仲有英皇 sony 獨立歌手
唔知軒公嗰集點擺

頒獎禮後啦

同kay開新公司

佢仲好有童真
睇返佢好有童年

英皇應該冇？
仲有大國

成個月咁耐

希望頒獎禮後果集就即出佢啦

廣州軒 華納> 蛋記
奶共蠔 華納> cctvb
牙醫 華納 > ?
華納次次捧起完一個就走人

強人是你，能飛天遁地

英皇無啦 上勁歌

hins係環球喎

覺得會用嚟打大台新時段勁歌

張敬軒係環球>蛋

阿傾＋1

廣州軒環球喎

軒唔係環球咩

廣州軒唔係環球嘅咩

屌 係wo

hin環球wo......

咁要11號出喎

你不如話方大同

真？

好突然
拎完男金就唔續

等左28年

有啊

四眼把聲都好特別

想有
佢一隊CHILL足一集
大把好歌

唔會啦佢淨係等咗叱咤28年

同好

阿愁幾正

有邊個啊高人

難以將愛保存~人間的經緯總要轉~

音樂永續嗰兩首翻唱都正

本身CC開台有佢地 唔知發生咩事冇出現過......

但佢係chill club 唱citypop 幾好聽

林家謙！！！

真係唔知
可能係 想搞好自己個SHOW先 之後搞唔成 就兩頭唔到岸

個reply有聲㗎

任何歌上到tvb個舞台唱
都會變到好柒好老土

好似以前好多歌會專門拍個TVB版MV

個台風水本身有問題

係 因為以前佢地會同CCTVB再簽多份約
佢地上CCTVB係用份約計錢/拍MV 乜乜77
就係太串先有4大唱片事件

同星夢嗰時咁似，比晒資源捧佢，攞完大獎之後走人

因為tvb 唔肯俾錢唱片公司播佢地mv 所以逼歌手拍多個行行企企mv

希望Jer對住AK講多次：
「Anson Kong唔好又唔開心，我哋一齊再繼續努力，加油！」

明明同一首歌、同一套衫，但係喺CCTVB真係柒好多。
見到ViuTV燈光、運鏡、剪接都有心機度過，明明個舞台細好多，但係拍出嚟好睇過隔離好多

淨係音質都差十條街

佢好似一個人唱足一集

push

係
希望下個禮拜冠俏郎君有一首聽住先

覺得牙醫係華納都幾好呀 不過走都會支持
話說大家投左票未？

我仲以為佢地幾夾
點知都係走咗...

投左票

入咗華納其實一直都好似同華納夾唔到咁
華納想做返a and r但次次金堅都要自己做返
揀歌plug歌又係，最初講好第二隻碟要放手比返華納跟
但好似最後都係金堅做返晒，

睇得出金堅同華納都幾多角力

viu個投票page用得幾順手

時光機

噚晚冇睇
不過都恭喜燒烤叉攞冠

又嚟洗腦

肥寶又係你呀

二汶

二汶有新歌咩?

演唱會

升降台

係咪第一次訪問唔播歌

好似係仲要仲有下一集添
頭先仲以為佢為咗演唱會整咗首新歌㖭

暗戀家

石山街
波記新人

石山街

終於播了

唔好聽

個mv真係好鬼痴線

幾過癮

個曲 同 編曲 好上頭

錯

Anson Lo

屌 fake鳩me

旁觀有罪???

EGO~

陳葦璇

又網絡又韓國 以為係呢首

其實AL一d都唔韓

我指佢果幾首歌

似 個殺手

pixel

爆炸頭

好中二 i cant

又錯 mike

我不如

我不如～一個人～

呢期好鍾意fake人

連fake 2次

我不如過街老鼠

希望佢快d出第二首 呢首好快聽到悶

唔好用偶包呢個TERM得唔得
全名好難講咩??

好K歌feel

睇返原來先第一次播
真係時光機嚟

唔難 偶包講起上黎我覺得好唔順

我第一次睇mv
平時903係咁播已經好煩

今年新人暫時佢同Edan跑出

我初初聽到都覺得好似幾普通
聽聽下覺得都幾好loop

廣告時間 記得投票

佢俾Jay Fung

mc未出…………希望快d

嘩，有埋拉票

好似係咪啱啱攞咗冠？
新人嚟講真係勁

佢，下星期就E先生冠

yes 我覺得首歌哂左佢
但第一首k歌正路既 比多d人識先

好期待佢

佢上星期同Gin唱守望 覺得佢有料 把聲同Gin又夾

個爆炸頭

嚟緊新人戰真係精彩

我諗起藍波

2首環球新歌

Chill Club 推介歌單 15/3
黃色代表之前都冇播過

石山街 - 暗戀家
Mike 曾比特 - 我不如
Delta T x 楊雅餘 - 都市~Lonely Night~
Anson Lo - EGO

呢隻煩膠

好多人覺得快歌+跳唱 = 韓
AL話過希望廣東歌都可以出到正嘅跳唱

反而覺得oscar今次填得好好
好到肉

黃妍”天光前” IG Live ing

好新鮮 晨早有live

試下改pw

Live好好聽
IG唔應該得咁少follow

好想試隻豆/咖啡
可惜已經係搭緊車返工

新版《勁歌》會於4月11日起，逢星期日晚9時30分與觀眾見面，將與同時段的ViuTV音樂節目《Chill Club》正面對撼，而《流行經典》會於4月4日播出最後一集。
Sorry 我唔會睇

Tbb咁仆街

尋日志雲講cctvb跟住ViuTv黎打其實冇用
應該繼續加強自己強項

冇話仆唔仆街嘅 市場競爭就係咁不過反正都唔會睇cctvb 佢做咩都唔理啦

有咩咁仆街 搶人?

可能有啲人本身會睇，但因同Chill Club撞時間而唔睇

一齊做大個餅唔得嘅
係都要搶人個餅

cctvb黎嫁 係咪有咩誤會……

我會形容係報復式排陣
專係針對住九點半呢個陣
但係佢大鑊在
就算佢想擺早或者擺遲一個鐘
但係都冇其他節目可以頂住九點半呢個時段

正呀，我兩老唔使霸住個電視睇50年，勁歌金曲都唔啱佢地睇

50年係好多廢老睇

至矮呢鋪捉蟲，收視可能低咗

睇開50年嘅人唔會睇勁歌，睇開chill club嘅人唔會想睇勁歌
邊個排個咁嘅陣

相信Chill Club

Chill Club一個音響已經屌打

魯生掩住半邊嘴笑
Btw終於唔洗係度見到cctvb打手 希望佢地可以推返勁歌

又一次證明viutv已經正式成為某“大台”競爭對手
擺到明照住人哋做
真係睇見都心涼
viutv

牙醫

睇陣容

就算勁歌金曲放喺9：30，可能都係請一大堆老餅加星夢，最多加少少其他歌手，完成冇興趣，睇Chill Club好過。

好耐無見過廁田

最失敗係播完hin先轉返黃金時間
而且CC呢排頒獎禮做勢 集集哂冷
係有腦既 411就放條女+hin果集

南哥

一黎就廁所位....

好似上次播都係

首歌幾洗腦

就算跌崩一隻牙齒

妖 八婆 一嚟又要轉台

石詠莉

南哥著到好夏天

南哥又臂又腿

南哥呢套衫

呢排都已經好熱

你又啱？

btw 個 live 都幾慢

你唔鐘意女人 唔明我講咩嫁啦

又話繼續二汶訪問？

呢首好Chill
一路飲咖啡一路聽

應該pinky做先係
即係下個禮拜(?)

會唔會訓唔著

果三個同學仔有個好似台灣同阿伯結婚果條女

欣賞啫

e先生

早餐嗰陣飲

邊個黎

早餐岩聽天光前

AP 潘宇謙

又一個Anson
呢幾年好多個

仲有Anson chan

常願意 @陣仔

南哥提人找數

個四眼鬍鬚都幾正

南哥又bin陣仔

今晚冇新歌

Chill Club 推介歌單 15/3 - 16/3
黃色代表之前都冇播過

石山街 - 暗戀家
Mike 曾比特 - 我不如
Delta T x 楊雅餘 - 都市~Lonely Night~
Anson Lo - EGO
P1X3L - Braceless
Sukie S 石詠莉 - 100歲備忘錄
Edan 呂爵安 - E先生連環不幸事件
AP 潘宇謙 - 罪人勿語

南哥都知.....

Jase

罰你聽十次.....

mv個look好好j

真係窒左一窒
唔G南哥知唔知道我呢

MV個男主都好正

屌...益左你

Live

華納：同牙醫合約已經完咗

肥仔

Lady killa

厹…

個mv咁多軍火 好金正恩

我次次都聽到屌你啦屌你啦

我不如一個人～

呢個主持幾單刀直入 唔怕估錯歌

慘過隻狗？係咪講緊你咋厹

又係過街老鼠

但係啲tag好尷尬

佢個人都係

Same

係咪你d仔

又石詠莉

係

其實首歌都ok嘅
但只係麻麻地佢個人

之前喺房齋聽聲以為係鍾舒漫

個mv有gay佬

你講起又覺得有啲似喎

你都係啦

個曲風都似係佢d歌

又有D似Crystal

Cath

已經唔記得crystal唱歌把聲係點

cath

大家可以聽吓現場版
希望上到第一

呢首岩早晨聽

做鬧鐘一流
天光前就要起身

邊位

聽完即刻充滿energy

又要嚟洗腦

個MV用240P睇一流

你估個個都有車咩

又係肥寶

搭叮叮小輪配合食用應該都幾正

一個人聽住行都OK

肥堡

投自己

收皮啦 冇人識你呀

知唔知醜

面皮厚到

人無恥……

Chill Club 推介歌單 15/3 - 17/3
黃色代表之前都冇播過

石山街 - 暗戀家
Mike 曾比特 - 我不如
Delta T x 楊雅餘 - 都市~Lonely Night~
Anson Lo - EGO
P1X3L - Braceless
Sukie S 石詠莉 - 100歲備忘錄
Edan 呂爵安 - E先生連環不幸事件
AP 潘宇謙 - 罪人勿語
Fatboy - Lady Killa
黃妍 - 天光前

大家聽咗牙柳新歌未

你找數未

牙柳新歌好好聽 唔找住

唔like

唔好聽 請找數

有無人知點解viu tv個網睇唔翻chill club d集數？

想問下集chill club係邊個嘉賓上去

咁係咪即係安仔會孭住 自己個名同c allstar兩邊嚟做

如果到時callster演唱會有啲人係淨係嚟睇其中一個 冇咁出名嗰啲咪個妒忌又會唔會嘈

今晚改咗12:45

遲咗開始？

12:45

因為今日播木村 之後成堆節目遲3個字

牙柳新歌好好聽
個封面又好好丁

Chill Club推介呢D時間聽野佬真係岩哂

E先生

中學聽周杰倫、周興哲、林俊傑

Edan

e先生都有訪問
希望肥仔都有

edan彈琴真係好型

自己cover自己

呢首都叫cover ？

今晚個主持好cutecute仔

新歌喎

其實都係咁既bit 重唱黎做乜

又係gay mv

舊
仲要唱落唔係太大分別
佢個人老左囉

睇嚟你好少睇喎

晚晚睇 而家先講啫

其實我唔係好識佢
純粹話第一次播啫

舊舊地喎
不過係好聽嘅

當年英皇3小花

識貨 揀牙謙

Anton冇揀自己

Chill Club 推介歌單 15/3 - 18/3
黃色代表之前都冇播過

石山街 - 暗戀家
Mike 曾比特 - 我不如
何嘉莉 - 兩種人
Delta T x 楊雅餘 - 都市~Lonely Night~
Anson Lo - EGO
P1X3L - Braceless
Sukie S 石詠莉 - 100歲備忘錄
Edan 呂爵安 - E先生連環不幸事件
AP 潘宇謙 - 罪人勿語
Fatboy - Lady Killa
黃妍 - 天光前
Yellow! 野佬 - 喜歡上一個人
葉巧琳 - 浸浴

係得厹唔知醜…

厹做嗰集直接唔睇啦

唱作歌手姜B贏埋就好笑

八強有一半人未夠班

好on9 一陣推到姜B贏埋真係害左佢

第一次見樂隊有得玩唱作歌手

11/4口罩小姐決賽打勁歌金曲？

馮允謙

唱作 男歌手都冇
反而有暴龍哥
我都好好好好鐘意鄭中基
但真係有抹殺左努力成年既歌手感覺

Mirror頒獎禮
又要見到薑桃掃Q晒啲獎

點解無 隔離 入圍既？
求答案

冇冠咪冇
地球來的人都冇

Dee

o shit...
可惜

踢Eason 走好過啦 晒氣 唔係話佢唱功問題 而係今年既歌 唔值入

唉 屌
個走勢好失望
要叫多d朋友投了

不過好開心見到冇容祖兒

周爸

見唔到馮允謙

viu完全唔明唱作歌手係咩 好心佢事前參考下903唱作人係點運作先

呢兩日比套日本片搞到啲節目時間後晒
今晚要一點先有chill club睇

原來今晚唔報新聞？咁都好啲

變咗3:30播

Kathy仔

晚間新聞終於大結果左

冇所謂啦 新聞咁易搵黎睇

12點新聞大結局

比較想知佢係咪用返嗰個時段嘅now新聞
定係用返而家嘅新聞到嗰時先報

深夜時間應該冇乜大update

講野高深左

講緊kathy仔啲tag？
本身都ok嘅
起碼唔尷尬先
係 我係話緊某主持

頭先把聲咁講Kathy仔啊

連環不幸事件

黑氣石

mv個女主角幾靚

我都叫咗我啲同學投
但係佢哋今日先醒起

屌我以為搭九先播 ......

渣ga
冇睇總有一瓣咩

Anson lo

本日終了

幾時出新歌

因為你呢句，我開左電視

咁遲先開

冇

眼瞓丫嘛

你又話要正經嘅

就完

講到好似第一次播咁

我有見到kathy仔丫

大家記得投票啦

應該依家睇緊既都投哂

又要講多次 jer 新歌好撚好聽

瞓齊木

今個禮拜新歌量少咗啲

Chill Club 推介歌單 15/3 - 19/3
黃色代表之前都冇播過

石山街 - 暗戀家
Mike 曾比特 - 我不如
何嘉莉 - 兩種人
Delta T x 楊雅餘 - 都市~Lonely Night~
Anson Lo - EGO
P1X3L - Braceless
Sukie S 石詠莉 - 100歲備忘錄
Edan 呂爵安 - E先生連環不幸事件
AP 潘宇謙 - 罪人勿語
Fatboy - Lady Killa
黃妍 - 天光前
Yellow! 野佬 - 喜歡上一個人
葉巧琳 - 浸浴
Hey Rachel - 就讓我陪你走過
陳葦璇 - 本日終了
Olivier Cong - A Thousand Winds

應該冇人睇了

唯有自己一個睇

又話眼訓

想睇體育新聞
有時唔記得睇場波 睇精華

齊木係動畫個齊木配音㗎

上網睇返新聞囉

每個台有自己玩法
你見到個日記者會啲報導問樂隊有唱作佢哋都覺得開心
因為話自己都真係創作每一首歌
點解一定要用903嚟做指標呢？
咁倒不如香港只係用903做頒獎禮就算

youtube大把精華

但其實係真心搞笑
就好似DJ咁 平時幫人/自己作都係Howie多 少部分係tim
咪好似Dee gor咁有個item係Howie
RB我服啊 因為人地填作曲/編曲真係放哂RubberBand全名
仲未計姜填左幾句又計佢 春卷擺明掛名又計佢

原來再下個星期係張敬軒

好似仲差sony歌手未上
仲未計好似牙謙咁冇簽公司 覺得都會等到頒獎禮後

定係其實你地吹水 佢地冇錄到

Sony無錄唔奇 果次直播頒獎禮個記者會live
開頭咪list左一堆唱片公司既
但竟然寫少左Sony (但係有寫星夢 都唔知做乜鳩)
唔排除會因為咁而嬲左唔幫chill club錄造勢果集

Sony點講都係都算出名公司 一句如有遺漏多多包涵人地就可以唔放喺心上？

應該有集係細公司+獨立歌手

正路都要啦
但下星期hin姐係連自己友都冇埋
鏡仔真心慘

鏡仔唔係錄左啦咩

變謝票？

開始倒數好似開演唱會咁

咁下個星期hin左 咪姐係頒獎禮之後播
都可能411果集既 口罩小姐食恐怖醫學時間

好正
廢學本身又係好鐘意 但點知之後惡夢經...

4/4呢

華納？

華納聽晚

獨立

你好似有道理 咁姐係得細公司+獨立歌手冇

可能4/4就係Sony
然後完場推個生日蛋糕出黎比黃妍

應該錄咗架喎
點估到會推咗軟仔嗰集先

其實計返距離4月18號頒獎禮得返4個禮拜
今個星期出華納
咁仲有Sony, 獨立 同 大國文化
岩岩好4集, 跟住就做頒獎禮

411 口罩小姐決賽8點播, 我收email講

Sarika

咁條數計落岩了
可能順便冠埋俏郎君

3/28 wiki
Hk01 都有講
廢時貼

應該調返轉問點解俏郎君咁遲先上榜，早啲冠咗佢就唔駛好似而家咁撞時間
同期出嘅歌都早過佢上榜

thanks
成晚得四首歌，仲要同thor合唱。。。

其實就幾時冠都得(無論佢上唔上)
只係佢上黎咪夾埋一齊冠囉

咁你唔冠佢佢又唔會無啦啦上去

又唔係嘅 997 都係今日冠 903 仲儲緊AP
反正CC又唔計AP 又冇準則
不如問點解蛋記唔放人好過

呢樣都無人知
但而家就係搞到好似軒阻住其他歌手拉票咁

其實我一路都想Dusty Bottle上Chill Club
但係到散之前都好似得阿Ta叫做上過

下星期係sony

Chill Club

第74集 - 嘉賓︰陳柏宇、林奕匡、黃妍、葉巧琳、Michael C

流料滿天飛

【《CHILL CLUB年度推介20/21》3月20日投票走勢速報!】
立即投票：
為你公開截至今日中午12:00嘅 #年度男歌手 #年度女歌手 #年度組合 #年度新人 #年度唱作歌手 最新走勢!

總結：係同琴日一樣，無變嘅！

3月28日前，投下重要一票，嘉許你嘅推介！
人人樂壇，音樂第一！💪

大家快D投票

邊有咁快播軟仔
起碼等到四月尾

今晚有豹哥

我Jude，豹！

陳豹

準備

開咗電視睇豹哥陳蕾

好嘢

等陣有嘢做
只可以睇少少

送飛

開波

太快 睇唔到點做

埋位

記得留意螢光幕左上角
有機會可以入場睇

Joey gor鳩叫

今晚jeng

永續音樂

留意螢光幕 scan嘢 好似係

mag jill

聽說你在這刻想我 聽說你在記起我

Joey 嗰段queen 嘅Tie your mother down嚟

唔係咁開心呀嘛

echo會唔會太大

心中想你

今日係咪又有Janice

是

開電視啦

點SCAN 岩岩聽佢講話用VIU APP
但唔知邊個位禁

噴煙

你說過愛在這一生裏有個快樂與心碎

啱啱先睇完恐怖醫學喎

開左個app搵唔到scan位

流著淚自覺得心愛著你

懷念著你，懷念著你

姐係又要登入 十年冇開過app

陳蕾好cutecute

同問

永續樂壇系列？

牙豹

邊度scan印花？

+1

係咪未開始架?
我LOGIN左都唔見

豹哥

邊個話放煙㗎

Rock版

未有姐

好高

投票要人

可以聽埋佢哋唱live

真係永續音樂

今集主題係咪音樂永續？
好悶

弱

對鞋好高

衛詩殘到好殘

想聽其他

Yeah

郭富城既弱

郭富城既歌, 應該係 timeless 嗰首

Yes

到底邊到有得scan佢個logo...

mag今次個look唔錯

Jude

jude 唱歌真係麻麻地

好少布

牙jude個面形好怪

個樣都麻麻地

close up真係好似達哥

達哥

真虐華

牙jude唱呢首麻麻

mag不嬲都咁正

襯返首結婚歌

唱歌都好左

唔得呀真係

youtube有哂成個timeless系列

點解可以出道

等豹哥表演

好難聽呀屌

jude 啲咬字真係

成個樣都好怪

但D歌我冇feel

Close up有啲難頂

我覺得佢同泳兒同英皇個小背心係三姐妹

903個live好唔掂

零時十分

廁所位

純真傳說

唔信佢現場係呢把聲

jude唔掂

有錢
做雞
等等

有啲似黑澀會個瑤瑤

屌你咁講 個側面特別似

係似達子

嘩, 阿 JUDE 好難聽下喎

講左好耐啦

佢地個鼻都好長

好彩唱半首

[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (71)大家要記得投票 叫埋親戚朋友!!!

岩岩睇番 係21號0晨 到28號CILL CLUB 大小節目出

好似個個雪e

岳飛可終身美麗

終身美麗

做幕後算啦

我都覺
搞到成日凝住佢係英皇

癲婆嚟

阿蕉

首零分其他人唱得好聽過佢

佢以前做幕後

邊撚到rock

ok 係咪電視都有

viu個app邊度有得掃

jill把聲真係好正

完全搵唔到

好撚soul

其實有冇人分到蕉同janice把聲

依家聽番盛夏的舞
Jill都幾正

冇台風嘅jill

jill 唱歌好聽咗

嘩 屌 女人達

做乜成日搵佢上黎唱

好有辨識度

陳蕾為我添氣氛

首零分真係零分

一個把聲少少沙
一個把聲圓滑啲

呢個version又幾正

但app邊度有得scan

諗起shiga同佢合唱

全埋眼分唔分到兩姊妹把聲

呢個版本都正啊喂

當年首格拉斯哥流浪幾正㗎...

janice 把聲再清d

給我自信 給我美麗

不了

推爆佢 等陳蕾

問題係個app都冇得scan

呢個版本幾好聽

佢冇SHOW到APP 邊個位禁...

果時以為同隊波有關

所以美麗個所字

又真係同小背心個feel好似

定係直接用手機cam

shiga 本身唱歌都唔係特別好聽
但拍埋真係超班

我唔覺得會係app scan 咁撚細個mon